Для запуска программы надо:  
-IDE    
-папка tests находилась возле файла exe который запускает программу  
-чтобы создать новый test создаем новую папку в папке tests с любым названием, в созданой папке создаем файл с таким же названием в формате sig (обьязательно)  
-файл main.cpp надо запустить в своем IDE.  
-после запуска в каждой папке в tests будут созданы файлы с названием generated.txt  
